Тестовое задание
Необходимо написать на PHP: HTTP клиента (HttpClient), который умеет делать следующие:

1. Инициализация конфига для клиента (Хост, порт, тайм аут, threshold для логирования медленных запросов - которые будут превышать данный порог);

2. Реализовать методы GET, POST, DELETE и UPDATE которые будут принимать параметры и хэдеры для вызовов внешних API;

 

Реализовать API клиента (FakeApiClient) - который будет ходить в фэйк API по адресу: "http://localhost:81" со след функционалом:

1. Получение объекта TestObject пo его ID (название и URL REST метода придумать самому);

2. Создание нового объекта TestObject (название и URL REST метода придумать самому);

3. Обновление объекта TestObject пo его ID (название и URL REST метода придумать самому);

4. Удаление объекта TestObject пo его ID (название и URL REST метода придумать самому);

 

FakeApiClient должен использовать HttpClient для обращения в API.

 

Пример тестового объекта:

{

   "id": 1,

   "name": "Test",

   "last_name": "Petrov",

   "address": {

       "id": 1,

       "country": "Russia",

       "iso_code": "ru",

       "city": "Moscow"

   }

}